{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020079",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 아델리아펜션 별관&글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "当ペンションはチェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約をする際は基準人数に対する料金として適用され、追加で超過する人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただくことになります。 また、基準人数以外の追加人数が必要な場合には、ペンション管理人と事前にご相談ください。 さらに、宿泊をしなくても追加人数とみなされ、これに応じて追加料金がかかります。 最大人数を超える入室ができず、これによって拒否される場合には払い戻しができませんので、予約の際にご注意ください。 付帯施設であるバーベキュー場やその他の施設をご利用いただく場合は、追加の利用料金が発生する場合があります。 予約管理は若干の時間差で誤差が生じる場合があり、重複予約による問題が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 予約された予約の件についてはペンション側ではいかなる責任も負いません。 また、ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、このような場合にはペンションの基準に適用されます。 当ペンションは様々な施設とサービスを提供しており、リラックスした休暇を過ごせるようにご用意しております。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約時の基準人数に対する料金はどのようになりますか？",
            "answer": "予約をする際は基準人数に対する料金として適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加で超過する人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "基準人数以外の追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "基準人数以外の追加人数が必要な場合には、ペンション管理人と事前にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数とみなされますか？",
            "answer": "はい、宿泊をしなくても追加人数とみなされ、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える入室はできず、これによって拒否される場合には払い戻しができませんので、予約の際にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やその他の付帯施設の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "バーベキュー場やその他の施設をご利用いただく場合は、追加の利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には何か注意点はありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差で誤差が生じる場合があり、重複予約による問題が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。予約された予約の件についてはペンション側ではいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあります。このような場合にはペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "当ペンションは様々な施設とサービスを提供しており、リラックスした休暇を過ごせるようにご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 546
    }
}